[{"title":"GBIF lan\u00e7a convite \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de propostas BID de \u00c1frica ","body":" GBIF est\u00e1 atualmente a lan\u00e7ar um convite \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de propostas para financiamento da \u00c1frica Subsaariana para o programa Informa\u00e7\u00e3o sobre Biodiversidade para o Desenvolvimento (BID).\n\n\n ","created":"October 7th, 2015","path":"/newsroom/news/GBIF-opens-BID-call-for-Africa-PT","field_uni_images":{"src":"http://drupaledit.gbif-uat.org/sites/default/files/gbif_scaled_contents/news/2015-October/82406/GWP16975.jpg","alt":""},"nid":"82406","type":"News"},{"title":"Le GBIF lance un appel \u00e0 propositions de projets pour l'Afrique dans le cadre du programme BID","body":" Le GBIF lance un appel \u00e0 propositions dans le cadre du programme d'Information sur la Biodiversit\u00e9 pour le D\u00e9veloppement\u00a0(BID) pour l'Afrique subsaharienne. Le montant total potentiel de cet appel est de 900,000\u00a0\u20ac.\n ","created":"October 6th, 2015","path":"/newsroom/news/GBIF-opens-BID-call-for-Africa-FR","field_uni_images":{"src":"http://drupaledit.gbif-uat.org/sites/default/files/gbif_scaled_contents/news/2015-October/82407/GWP16975.jpg","alt":""},"nid":"82407","type":"News"},{"title":"GBIF opens BID call for proposals from Africa ","body":" GBIF invites submissions of proposals for funding from sub-Saharan Africa for the Biodiversity Information for Development (BID) programme. The total potential funding assigned to this call is \u20ac900,000.\n ","created":"September 30th, 2015","path":"/newsroom/news/GBIF-opens-BID-call-for-Africa","field_uni_images":{"src":"http://drupaledit.gbif-uat.org/sites/default/files/gbif_scaled_contents/news/2015-September/82405/GWP16975.jpg","alt":""},"nid":"82405","type":"News"},{"title":"Pr\u00e9-an\u00fancio: convite \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de propostas BID de \u00c1frica","body":" GBIF lan\u00e7ar\u00e1 uma primeira chamada a propostas BID para a regi\u00e3o Africana em Julho de 2015. Um total de \u20ac900,000 ser\u00e3o atribu\u00eddos a esta chamada.\u00a0\n ","created":"July 16th, 2015","path":"/newsroom/news/bid-2015-convite-a-apresentacao-pre-anuncio-PT","field_uni_images":{"src":"http://drupaledit.gbif-uat.org/sites/default/files/gbif_scaled_contents/news/2015-July/82401/16328-gavin-withers-web.jpg","alt":""},"nid":"82401","type":"News"},{"title":"Pr\u00e9annonce: Appel \u00e0 propositions de projets pour l\u2019Afrique du programme BID","body":" GBIF lancera un premier appel \u00e0 propositions BID pour la r\u00e9gion Afrique en septembre 2015. Le montant total attribu\u00e9 \u00e0 cet appel sera de \u20ac900 000.\n ","created":"July 16th, 2015","path":"/newsroom/news/bid-2015-appel-a-propositions-preannounce-FR","field_uni_images":{"src":"http://drupaledit.gbif-uat.org/sites/default/files/gbif_scaled_contents/news/2015-July/82400/16328-gavin-withers-web.jpg","alt":""},"nid":"82400","type":"News"},{"title":"Pre-announcement: BID call for proposals from Africa","body":" GBIF will issue the first call for proposals for its BID programme in the African region in September 2015, with a\u00a0potential\u00a0total of \u20ac900,000 in funding\u00a0assigned to this call.\u00a0\n ","created":"July 16th, 2015","path":"/newsroom/news/bid-2015-call-for-proposals-pre-announcement-EN","field_uni_images":{"src":"http://drupaledit.gbif-uat.org/sites/default/files/gbif_scaled_contents/news/2015-July/82399/16328-gavin-withers-web.jpg","alt":""},"nid":"82399","type":"News"}]